# ไมโครซอฟท์ปล่อยMobileWindows Mobile Build #
ผ่านมาเพียงสองวันไมโครซอฟท์ก็ปล่อยและรุ่นทดสอบให้สมาชิกกลุ่มรายละเอียดมีอาทิแก้บั๊กอาจล่มหลังยกเลิกการแจ้งเตือนจำนวนมากแก้บั๊กโน้ตจากแอปไม่รับอินพุตจากคีย์บอร์ดหลังจากย่อและเปิดแอปขึ้นอีกครั้งใช้จากมือถือผ่านพีซีด้วยแอปไม่ได้แก้บั๊กอัตราส่วนของภาพในสูญหายไปหากภาพต้องถูกย่อทำให้ภาพดูยืดออกเกินความเป็นจริง
เหมือนรุ่นทดสอบที่แล้วเปิดไฟล์บนแต่ไม่สามารถมีปฏิสัมพันธ์อย่างการเลื่อนดูกับซูมได้แบตเตอรี่ของมือถือรุ่นเก่าอย่างและหมดเร็วไวไฟตัดการเชื่อมต่อไมโครซอฟท์กล่าวว่าที่ทำงานจะเริ่มหยุดยาวเพื่อเฉลิมฉลองวันชาติในวันที่ก.ค.นี้จึงเป็นที่คาดว่าจะไม่มีการปล่อยรุ่นทดสอบใหม่ออกมาในช่วงไม่กี่วันข้างหน้าครับที่มา
Windows Windows Mobile Windows Insider Fast ring Windows Action Center dismiss Sticky Notes minimize Known issue Continuum Connect Windows Mobile live tile shrunk Known issue PDF Microsoft Edge Lumia Microsoft Windows Experience Blog 